http://www.passportjs.org/docs/authorize/
https://www.npmjs.com/package/validator


jgn lupa install bcrypt dll

sign in dulu
ambil tokennya
terus masukkan ke authorization postman
pilih bearer token
masukkan tokennya

tambah di transaksi route
admin token


jangan lupa di mongoDB nya ganti admin